大家支持下同宣傳下818好嗎

既然機場出咗臨時禁制令，我地不如順勢停止集會行動幾日，將氣力留返去818。

機場禁制令點樣拆我地再諗。

唔好比社會個著眼點停係機場，停係示威者度。

亦求下大家注意力唔好走曬去捉鬼
1. 可能會捉錯兄弟
2. 你捉得一個佢仲可以派第二個
3. 將注意力shift返去政府同五大訴求度

我地唔係暴民 唔係為洩憤 而係為防抗暴政呀

社區宣傳 連農牆 放映會 請繼續

818之前仲有個816呀！！！

push

繼續捉鬼只會令手足互相更猜疑

唔好話有激烈行動就係鬼 咁樣其實係同勇武割席

勇武嘅前線們，橫眉冷對千夫指，俯首甘為孺子牛。從來只有暴政，沒有暴徒，感謝勇武前線日以繼夜以命相博 ，方令暴政黑警不致對我們任意妄為，勇武派願意為我們擋子彈，那現在勇武派將面臨巨大的輿論壓力，你們會為他們擋嗎？